想問有冇全職trader/day trader係到？

想知你地每日target幾多點

冇特定
市旺食多D
冇動靜食少少

炒指數定商品多？

有消息？玩乜嘢多？

Lm